有冇人覺得dior個廣告好煩

每晚播幾十次123123drink 123123drink..I’m gonna swing from the .....唔識串

覺得好煩
唔煩呀 首歌好好聽

chandelier
首歌係正既 但個廣告就真係有d煩

i!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有聲

Prove it!!!

123
123
123
123
123
Ar....